UO A320neo 有問題冇人講

有冇高手講下 A320neo engine 出左乜鳩事？

只係知deley 機

架機係FL360 有single engine failure

btw, 屌你老母fuck

194 people on board
減左captain, FO, 4個cabin crew
即係100% loading??

咁即係有咩問題

UO好平常

Pw 今次真係Hihi
有排賠

NEO本身就多問題 唔只係UO

想知

PW副車頭唔掂lo

Leap版冇事?

Gear少事咪好

又delay又要整

Airbus機種個設計就已經係垃圾

關pw事喎

點解咁講

如果係因航
百份會點報

得大紀有報

Gear少事咪好[/quote 佢assume條carbon seal 同塊seal plate唔夠厚度 搞到第三bearing失壓 今次pw有排搞

PW個設計出哂事
LEAP好似無大單野出過🤷🏿‍♂️

其實「之後發現冇問題再起飛」係業界常唔常見?
不過唔講常唔常見，以常理理解引擎有事咁大件事可以check一陣覺得冇問題就再飛?

可以話常見 其實每日都有幾多單野
No go既item又有 小毛病既都有
好多時真正monitor架機好唔好既係部電腦
做完check 發覺無問題 無msg彈出黎
咁咪走人囉
同埋架機要機長加engineer 兩個簽紙先可以走
如果機長有唔肯定既地方 佢都唔會簽走啦